{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "중미산막국수"
    },
    "text": "中米山マッククスは楊平玉川面に位置するマッククス専門店で、1995年のオープン以来、営業を続けています。 この飲食店は楊平郡が100年続く飲食店に選ばれました。 ここでは、新そばで麺を抜いて作ったマッククスを楽しむことが。 マッククスの種類にはエゴマ油マッククス、混ぜそば、水マッククスがあります。 マッククスの薬味としては豚肉の薄切り肉と香ばしくてカラッとした緑豆ピンデトックが一緒に提供されます。 このレストランは直接搾ったエゴマ油を使って味を高めています。 また、季節メニューとしては冬には温かい料理としてエゴマそばカルグクスとトビジタン定食が用意されています。 麺水はそばを茹でた飲み水が使われます。 週末には待ち時間が発生する可能性があるので、駐車スペースは店舗前に無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッククス専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "中米山マッククス"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1995年"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "楊平玉川面"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店はどのようなマッククスを提供していますか？",
            "answer": "エゴマ油マッククス、混ぜそば、水マッククス"
        },
        {
            "question": "マッククスの薬味として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "豚肉の薄切り肉と緑豆ピンデトック"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店はどのような調味料を使用していますか？",
            "answer": "直接搾ったエゴマ油"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店の季節メニューには何がありますか？",
            "answer": "エゴマそばカルグクスとトビジタン定食"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店の麺水には何が使われていますか？",
            "answer": "そばを茹でた飲み水"
        },
        {
            "question": "マッククス専門店の駐車スペースはどこにありますか？",
            "answer": "店舗前に無料でご利用いただけます"
        },
        {
            "question": "週末には待ち時間が発生する可能性があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、週末には待ち時間が発生する可能性があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 272
    }
}